狂賀中資垃圾狼隊緣盡歐聯

一英不能藏二狗
狐狸同狼都係犬科
所以有我狐踢歐聯就夠了 狼隊可以早唞

BTW thank 阿記

屈dee呢吓高汁

復星應該就黎爆煲啦
狼隊好快會打回原形

曼聯唔計？

下場仲要對錫菲聯 死得啦
鋼鐵兵團上場透過熱刺打返起信心
食硬狼狗

阿狗呢 犬科

獌狗=芝娃娃
成隻外星生物咁 所以唔計

如果曼城比人禁歐賽
唔係仲有機會咩？

你咁講嘅隊隊都係啦 阿狗車狗曼狗痢狗

哈哈哈

排第六踢咩閪歐聯呀
你睇曼聯個勢就知基本呢隊野今季唔會再失分 除非般奴或普巴是旦一個無得踢啫
但邊有咁好彩
e.g 尋晚般夫領先 以季初果時既獌係可以輸到完場 但尋晚曼聯即刻就可以黎料幾分鐘內反杯 證明曼聯結構已經重生左

相反狼隊連阿記都可以輸
即係黎緊仲有好多失分機會 上到第五機會=0